精靈樂章這樣的夥伴沒問題嗎 12點開波

全職業技能:

職業基本上同原版既精靈樂章一樣

一入GAME聽到首BGM就哭撚左出黎

有冇話推薦玩邊隻職?

唔知啊，我跟番以前玩刺客算數

都唔係個回事 披住塊皮做第二樣野

入去聽下首音樂都好啦

個ser好爆

玩左陣就死ser

維護緊

出返pc仲好啦
精靈樂章特色都係開能力換武器
都無左樣野

之前唔係出過？

想玩下童年回憶都咁
廢ser

個ser又死左

精靈樂章這樣的伺服器沒問題嗎

垃圾game 屌

其實呢隻有乜野特別

真

童年回憶

你地玩s1定2？

未玩都估到 掛羊頭賣狗肉

童年回憶推

睇人地試玩 dl都唔洗dl了 兩回事

玩番pc算啦屌

除左入game個bgm之外，冇野好玩悶到仆街

有興趣玩美服既入黎discord group睇下啦:

美服其實都唔少香港人玩緊，目測可能不亞於台服